[
  {"question": "تفاح، موز، جزر", "answer": "جزر"},
  {"question": "مصر، العراق، فرنسا", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "ريال مدريد، برشلونة، ميلان، الأهلي", "answer": "الأهلي"},
  {"question": "قلم، كتاب، كرسي", "answer": "كرسي"},
  {"question": "سيارة، دراجة، طائرة", "answer": "طائرة"},
  {"question": "تفاح، برتقال، ليمون", "answer": "ليمون"},
  {"question": "قط، كلب، سمكة", "answer": "سمكة"},
  {"question": "شجرة، وردة، حصان", "answer": "حصان"},
  {"question": "بيت، مسجد، سوق", "answer": "سوق"},
  {"question": "مكتب، كرسي، نافذة", "answer": "نافذة"}
]
